有狗係葵芳麗堯伏市民回家！！

10分鐘前朋友send過來！12:35 -40分嗰陣！
大家小心！！！

有片但我放唔到上嚟，求救，P牌仔唔識用

自推

幫推

推

pish

換衫或去第二度磨下先

好耐，不過都推

緊張完

去唱K鬆一鬆 謝絕接放工

push

push
up片可用imgur

大家小心

Push

推 緊急

搵咗好耐點樣post片都搵唔到sorry

去完街反屋企小心d!!!!!!

11點已經係到 開車半分鐘已經可以封左荔景

報哨bing 啦

我係香港人，八月五號，我願意罷工！

lm

推
要小心

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

係老母！

有需要TG 我

我係香港人，8月5我會罷工

[又係公務員!] 就星期五公務員集會及下星期一全港大罷工-公務員跨部門聯署聲明

Pish

Thx

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

唔好再用尾班車做目標，早o的撒離

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不送頭 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

大量狗隻 小心

食完花生返屋企都唔比

去tg 報料gp post左先啦

8月5 大罷工

大家冇事啊嘛？

第二張個灰衫人係狗？ 定咩人？

PUSH

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

個灰衫 係貨車送狗糧 佢地食完宵夜應該會做野

而家風頭火勢仲伏人

推俾多D人睇到
唔好上荔景

upload to youtube
copy link and paste lihkg

我post左上imgur啦！thx！

肚餓咪去食下野先

支持罷工

任何方法離開先

唔好主要站頭或地區

Push 要小心

屌 黑警又想捉人

放學唔好理咩區上左車，離開左葵涌先！！！
放學唔好理咩區上左車，離開左葵涌先！！！
放學唔好理咩區上左車，離開左葵涌先！！！
放學唔好理咩區上左車，離開左葵涌先！！！
放學唔好理咩區上左車，離開左葵涌先！！！
放學唔好理咩區上左車，離開左葵涌先！！！

大量狗隻接近 各位小心

小朋友搵家長接送翻屋其啊！

又想搞白色恐怖

翻麗瑤既 中葵涌公園榮瑤樓出口出

小心

幫你帖

個個位會經鄧屋村 重危險

感謝

直接一開始就公園入唔會經過條村

掉隻杯連強水會出現物理反應

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

其實係街都唔安全 借宿一宵或租酒店住返晚

發夢要用遮勾狗腳

大家去完發夢可以經中葵涌公園走
個到好多樓梯 四通八達 多樹蔭 外面望唔到入去
向上行可以去到石梨（青山公路）
向葵興方向行又得
係個到避一避又得

痴撚線我落街食嘢返屋企唔比啊

救命點解寫咗咁多街招都有人行個邊入葵芳邨或者上葵盛葵興喇！

有冇人有最新資訊？

睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！

葵涌警署手足小心，早點散

推！

重要資訊 PUSH

前線手足小心!

我會8月5罷工

小朋友翻曬屋企未？